{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 씨엔블루 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約のお知らせに基づいて基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数は予約前にペンション管理人に相談してください。 追加料金はチェックインの際に当日現地にてお支払いください。 宿泊しなくても追加人数とみなされ、それに応じて追加料金が発生します。 バーベキューやその他の施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間に差があり、誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合は、まず予約された予約件が優先されます。 ペンションはどんな責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 入室時に可能な施設及び特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙ルーム、バーベキュー場があり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の相談は予約前に行うべきですか？",
            "answer": "はい、追加人数の相談は予約前にペンション管理人に行うべきです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払うべきですか？",
            "answer": "追加料金はチェックインの際に当日現地で支払うべきです。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数とみなされますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数とみなされ、それに応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設の利用料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の施設の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には時間に差があり、誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は、まず予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは追加人数や追加料金に関して責任を負いますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは追加人数や追加料金に関して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設や特典はありますか？",
            "answer": "入室時には個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙ルーム、バーベキュー場が利用できます。また、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 554
    }
}